有冇人屋企人有造口袋買唔到濕紙巾

冇口罩最多咪唔出街
打針要用細酒精紙抺
俾人搶哂 用棉花頂住先
倒造口袋要用濕紙巾抺
周圍都買唔到
就嚟食屎都唔掂
一向自問好有公德心
倒完屎用兩層袋包好
啲針頭用個樽仔儲埋一次過掉
點解要咁對我

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

超市仲有好多嬰兒濕巾喎

巴打你邊區
我今朝行咗三間超市n間藥房都冇

筲箕灣 琴日去過超市有好多 今日唔知了

自製啦

759都見到有
濕紙巾應該唔會冇貨